討論921連儂牆該守不該守

我就建議唔好守
撕一貼百
不過如果有手足被圍 我就一定去幫拖

撕一貼億

撕完咪又係再貼 咁守黎做咩

因為今鋪佢哋吹大雞
之前佢哋都係玩突襲
我哋有充足準備下
我諗有手足會選擇一拼

你覺得921 D 狗會唔會CAMP晒係度等手足上去挑機?

所以我咪主張唔好守

再貼就得
無必要冒險

921唔係機場同屯門咩?
撕左就再貼, 反正新既文宣不斷有, 舊既好快都會被遮住

由6月已經開始講緊話唔好守由佢撕
當清舊文宣又好咩都好, 撕完再貼更多上去

到今日9月尾都黎緊
點解講左3個月都就黎都可以仲有人咁堅持要死守?

靈活少少啦好嘛

同意，最好組隊去貼
有人打先還拖，無人咪鬼理佢

係囉，守黎做咩。撕一貼百，個晚就可以起番。私了係last resort既行動，唔需要同何妖一齊癲。

唔守 但會去望 有廢野搞人就幫手

唔好硬碰硬，由佢撕
有時間痴番

最好嘅方法就係 即日夜晚貼返哂
等睇何妖老母激到個墳都跣倒

傻閪做埋清潔阿姐果份我就係屋企嘆住冷氣睇live
屌你老味咪睇下班懵撚係咪咁有恆心日日清

唔守

不嬲都唔守

唔洗守

已經貼咗幾支針係文宣後面

第日咪又係痴滿

貼埋個墳

唔守，由佢地散水走人至開始球迷世界